想撈GME既人 請留心

成個星期唔撈 係要星期一先黎撈 等1000$買啦

sor囉
可唔可以比個機會我入多10股

好啦 開市999$ 比你上車

比你13蚊落翻車

All lin

留意這條片，祝大家成功夾死莊家

收市先320蚊
對500蚊買嗰啲仲平咗一大截
有無咁大隻蛤乸隨街跳

沽空機構講20喎
最多都係輸9成姐 啊叔我輸得起

屌哂左我10分鐘 錯哂concept 救命

好過再下星期三千買